覺唔覺得香港嘅請飲文化好撚乞衣？

你結婚關我撚事？
你個仔一百日大關我撚事？
你老母八十歲關我撚事？

唉都算，收你張帖唔黎都要畀禮？你唔好去搶？你面皮厚到好意思收？
我真係試過收到個親戚張帖，連我個名都寫錯，我轉個頭掉落垃圾筒當無收過

再講，咩叫請飲？我肯用我寶貴嘅時間出席已經非常俾面你，仲要收禮咪即係我地全部人請返你擺酒？呢D行為同乞錢有咩分別？

請飲 = 自己出錢請對新人飲

畀著我真係做唔出

支那文化

結婚擺酒一向戇居

係香港特別咁戇鳩

又黎
高／連登仔第幾回講

擺酒賺錢個啲真係死全家

而家重搵到錢?
班細路

識人五年結三次婚
上咗車